1. Днепр – КП (755км≈10,4ч) в пути примерно 13 часов. (ночуем)   
это выезд примерно в 6 утра. эт ппц как по мне, устанем что ездовые коты т.к. мы еще и не знаем состояние дорог, лучше гдето пораньше ночевать

2. К.П достопримечательности 5 часов. К.П-Черновцы(90км≈1,3ч) + достопримечательности (ночуем)

3. Черновцы -ИФ(140км≈2,3ч) гуляем – Яремче(60км≈1,3ч) (ночуем)

4. экскурсия на Говерлу, увезут привезут в яремчем (ночуем)

5. иза, сокорница, хуст (ночуем)
будем не бодрячками, загонятся не стоит

6. виноградов, берегово мукачево среднее Ужгород, все это смотрим и ночуем

7. Мукачево чинадиево  Синевир, гдето на полдороги к тернополю спать

8. Тернополь (заезд к родственникам и смотрим город), Хмельницкий (смотрим город, спать)  

9. хмельницкий днепр (дом милый дом)

10. (утром) фух епт, после такого отдыха нужно еще неделю отдыхать, посплю ка я еще часа 4


